1) Gõ câu lệnh "git init" : khởi tạo Local Repository 
2) "git remote add orgin + URL : Thiết lập đường dẫn giữa local và online repository
3) git add -A --> git commit -m "Message" --> git push -u origin : để cập nhật thay đổi lần đầu.
4) git add -A --> git commit -m "Message" --> git push : để cập nhật thay đổi lần 2 trở về sau.

